感動既係你班友終於去返工返學了

呢度終於無咁mk

=.=今日病左冇番到學

Mk

第一日返學早放
返咗屋企好耐啦

How gor ho ball

Mk小學雞

返學好慘

剩返好似樓主個啲高級MK

咩工九月一先返咁得意

我想同你瘋狂返學

真。第一日返工

動漫台開始多人

4號先開始返wo